借錢唔還果位無賴唔該入一入嚟

話說有一位巴打畀條賤種借錢唔還, 咁我就上去ig 屌鳩條賤種, 估唔到條垃圾 真係覆我 仲要好撚串

借人野唔還死全家

Push

有人偷偷流下負評

B

傾心事